Marvel 找咁多可不可以請好少少的造型同化妝

有冇人覺得marvel 只是讓整仔仔不識整囡囡？

紅女巫3集造型都無進化

黑寡婦跟風換潮頭就算

完全幻想不到有人會好似扮HQ 咁扮紅巫

對波收你皮

成套戲mantis 已算是出少少

咁只是人靚， 但造型可以執好少少， fans 希望片方平均分配資源有問題嗎？

唔明有咩問題

屌你 連標題都唔清唔楚
返大陸啦支那仔

男人有進化咩？
StarLord Bucky Spiderman Dr Strange咪又係咁
Iron Man 個look幾乎十年都一樣添

衫件甲有進化， 衫都叫換吓

感覺好cheap

佢地用套衫打交
Scarlet Witch係咪靠套衫啊
9up 唔用腦

留意到如果有人話Marvel女造型唔吸引嘅話好大機會有人回覆“你睇對波幾大？“

不靠套衫打交都可以型少少，

因為你覺得唔吸引
我覺得吸引唔得？

唔覺

呢身造型都叫無問題？

洗唔洗幫變形俠醫換造型？

Hulk 明顯有換過， Thor 3 無看？

多個頭盔同武器就叫換左
咁樣佢哋執咗嗰個敵人把武器又當唔當叫換左呀

預告未出就屌
睇埋實際出黎咩樣先啦

咁你都覺不吸引

人地咁著係用黎落CG架傻b

淨係標題你都收檔啦

大陸喱

classic soccer mom

Agent hill個款同佢差不多但正好多可惜已經做左agent hill

咁依加套戲係咪上左啦
你會唔會hulk 成身cg綠衫個套衫唔吸引啊
On撚99 食賓周

樓主係dc 狗

呢個故事係90年代 你想人地用咩造型呀
定你唔係90年代既人呀

雖然一定唔夠wonder women 靚，但咁樣收唔收貨 ？

樓主真marvel fans黎 你地收皮啦

乜撚嘢找咁多呀

你未撚聽過用胸部襲警呀？
係香港波大已經係凶器

我唔洗造型同化妝都大把人j 啦

唔夠DC果啲cheap ,DC果啲好似cosplay都不如咁

認真， Marvel 女性角色傳統上比DC 更強更多元化， 能力亦更出眾， 但電影彰顯不到這一點

黑寡係怕佢同腥紅一樣長紅毛咋

語癌?

佢都唔洗著衫

好正

雖然我覺得一半係因為cate blanchett真係好有霸氣
搵另一個人用返呢個造型就完全唔係呢回事

一個救全家

我覺得紅巫唔係造型問題，係氣質hold唔住個角色
好似scarlet johanson一直都只係一個剩係識玩男人嘅角色咁

其實女巫演技ok, 但發揮機會不夠，件衫又不出， 群戲好難outstanding

其實佢同佢阿哥都比marvel studio 浪費左， 作為marvel 真 最強女角之一， 真是好浪

人地本身漫畫設定唔駛理？

樓主你邊度人 點解打野又書面語又口語

女巫淨係睇波得啦，邊個愈留意佢造型啫

替身黎咋？

支那人黎

生於香港，長於新加坡同荷蘭

你唔好話你係Thanos星球啲人

嚇撚死以為我先係有問題
見之前個幾頁個個好似睇得明咁

Gfable

心諗找乜 屌你字都唔識學人開post

我諗因為要打鬥 本身套衫應該唔可以太唔方便
好似BW咁 其實睇得出係造型方面都有心思嘅 起碼個髮型次次有驚喜
同埋戰鬥制服正常就唔會改太多 除非有功能上嘅改進 所以其實係接受到
其實Wakanda女親衛隊嘅設計係好有心思 睇得出其實Marvel唔係唔落本係女性角色上嘅
最後 我覺得可以令人唔好注意佢地嘅時尚上而係注意佢地嘅本身魅力都幾好啊

傻你老母b
你好意思笑人大陸喱 ？

紅巫上集明明好好j
今集好似差咗口戈

唔怪得

其實真係演員問題
唔知你有冇睇過一套劇叫the imposters
入面有uma thurman做個細配角，奸角嚟
但一出場已經勁搶鏡
就算只係幾句對白已經成個氣場出晒嚟。

講到尾marvel呢啲都係娛樂性大過演技

thor嗰集唔係有cate blanchett我根本唔會睇添

啲用詞似係廢中 搵咁多->找咁多

浪咩費 影后唔洗用英雄片去發揮喇，水準之上夠撚做

今集好多淡妝

影后級係唔同D
如果Thor 3 有Natalie portman 就更好

係啲marvel post留意左你好耐

啲中文可唔可以正常少少 好撚難睇

唔該睇戲既時候用個腦諗下每一個鏡頭每一句對白每一種背景每一個角色每一套服裝會唔會有其原因有其理由
內戰後復仇者解散
女巫同幻視選擇離開隊長同黑寡婦等人去嘗試過/搵屬於兩個人既生活同生活環境 咁件服裝有咩必要要有更新？

用下個絕無僅有既腦袋發揮下你可有可無既想像力代入去套戲個世界諗諗 點解套裝會無變過

好似大嬸

用撚下個垃圾腦啦
你都識講佢地選擇離開
咁仲著撚住件舊衫托柒呀
美隊都識換盾表示身分上既轉變啦
除非你過分解讀到佢地選擇離開 但唔換衫=內心都係一家人
爆谷片解撚到咁都on99

Oh man 又係你
我意思係佢地得件舊衫係有佢原因

恕我直言 睇到你講啲野真係唔撚同意
單講服裝 連唔撚換design 都比你講到咁有原因
擺撚明係m記認為唔需要曬錢換衫 因為唔似美隊/IM/蜘蛛俠咁換完有班人會課金買模型
但你講到係因為佢地走左先唔換
如果你啱 咁走左未更應該換咩
反正幻視隨時變衫又得
紅女巫有冇件褸亦唔影響佢出技

Marvel見到個c9樣即刻冇野駁

咁可能大家睇法唔同

好在無
Jane係成個系列入面都係為左發展Thor嘅感情線，完全無其他作用同進展，無謂浪費左Natalie portman